越大鑊越快樂

黃子華棟篤笑，又要重溫